警察宿舍門口攪放映會有冇得諗？

等佢地d仔女日日面對自己老豆既惡行

送死，不要！
佢哋啲仔女已經洗曬腦

就算冇俾人洗腦都唔敢出聲

米安鳩

支持，你有冇裝備?

[遍地開花] 去北角放映半打大佬，有播放裝備一齊去播!

係咪唔記得油塘連儂場慘敗事件？